[集思廣益] 新年政黨對聯

維園工展會岩岩洗完地，又係時候準備新年年宵。有去過嘅巴打都知，唔同政黨都會有課金寫揮春嘅機會，暫時諗到以下對應唔同政黨嘅，想問下大家仲有冇課可以開心Share？

1. 社民運
對聯：「左邊左邊左邊、入錢入錢入錢」

2. 公民黨
對聯：「關鍵一席守議會、遲到缺席平常心」
對聯：「法治社會有險可守、富貴議席險中渴求」

3. 民主黨
對聯：「辦法總比困難多，底線總能再後退」 （好似差咁啲押韻）

好想係年宵果陣叫番政黨自己寫番啲對聯出黎，再齊貼係屋企過肥年